如果摩羯座女仔對你越來越冷淡，係咪代表已經冇晒機會

如果摩羯座女仔對你越來越冷淡，係咪代表已經冇晒機會

我知道你經常都有睇連登，
對唔住，雖然識咗你好多個月，
但係其實一開始已經好鍾意你，
好想同你表白，但係每一次都唔夠膽
因為怕表白會連朋友都冇得做

如果仲可以見面，真係好想有一次可以好勇敢同你講我鍾意你

可惜，今個月佢越來越只係單字回覆更加唔會回覆我，
好懷念以前我唔開心嘅時候佢永遠都會好主動做我樹窿🙁🙁

你溝佢就已經冇機會啦

唔關星座事

係呀﹐收皮啦你

摩你老母羯
男人老狗信星座 我係女都調頭走啦